咪撚再講831死人，要推爆尋晚有證有據既謀殺案

831件事唯有cctv先可以證實，你依家點推都無用
尋晚果單有曬證據，暈撚左都仲郁人
推撚到果6個人做condom呀

大大力推！！！

但有傳一單21歲同15歲…幾個po推推推

推

被消失的十五歲青年

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！